

\begin{center}
   \begin{table}[h!]
  \centering
  \footnotesize
  \def\arraystretch{1.5}
  \begin{tabular}{p{0.4\linewidth}p{0.55\linewidth}}
    \toprule
      \textbf{Escritorio} & \textbf{Web}  \\
    \midrule
      
      
        No dependen de la conexión a Internet
             
             & 
 No necesitan instalación
 \\
      La limitación de permisos hace que sea más segura     &
             Funcionará perfectamente en cualquier ordenador, independientemente de su Sistema Operativo\\
  
          Son más baratas a largo plazo    & Son más baratas a corto plazo \\
 
    La velocidad de trabajo está limitada al sistema en el que se ejecutan  & No crean tanta carga al sistema\\
 
 No se necesita soporte de terceros para hacer copias de seguridad    & Las aplicaciones web suelen tener gran documentación
              \\
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \label{ProsContras}
  \caption{Ventajas de cada tipo de plataforma de desarrollo}
  \end{table}
\end{center}